這個世界唯一孝定。。。

是我擁有的奇蹟..

唔是

係佢最不幸既事

對我說的一字一句..都是我們的秘密..

就算世界與我為敵我也願意 ..

你花心狗！！

好波

掛住你..

恨我來不及參與定的過去..

未來過去現在都冇你份！

定用她的指尖..阻止我說再見..

掛住我嗎？

掛住你D槍法

我射你..

?

在定兒心裡..